<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ananke: a Hugo Theme on Parecía que no pero al final llegó</title>
    <link>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/</link>
    <description>Recent content in Ananke: a Hugo Theme on Parecía que no pero al final llegó</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2017 20:12:13 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Luna de miel</title>
      <link>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/luna-de-miel/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:12:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/luna-de-miel/</guid>
      <description>Para nosotros, el mejor regalo es poder celebrar este día tan especial con vosotros y de ahí que hayamos querido alargarlo a un fin de semana, para poder disfrutarlo todos aún más!
Llevamos un montón de años viviendo juntos, tenemos la suerte de tener de todo y lo que más nos gusta es viajar. Así que este año con la excusa de que nos casamos hemos tirado la casa por la ventana y hemos decidido irnos a Los Ángeles y a la Polinesia Francesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alojamiento</title>
      <link>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/alojamiento/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:11:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/alojamiento/</guid>
      <description>¿Hotel o casa rural?  Como ya sabéis nuestra idea es pasar un fin de semana con vosotros, por lo que nos encantaría que os alojaseis en el pueblo con nosotros. Hay un montón de casitas rurales de distintos tamaños que hemos pre-reservado para ir asingándolas según nos lo vayais pidiendo. Nosotros pensamos que esta es la opción más cómoda, porque podéis ir andando en 5 minutos a todos los eventos: Barbacoa &amp;nbsp&amp;nbsp&amp;nbsp/ Viernes 18 a las 19:00h / &amp;nbsp&amp;nbsp&amp;nbspPalacio Canalejas Boda &amp;nbsp&amp;nbsp&amp;nbsp/ Sábado 19 a las 13:00h / &amp;nbsp&amp;nbsp&amp;nbspLa Estación Brunch &amp;nbsp&amp;nbsp&amp;nbsp/ Domingo 20 a las 11:00h / &amp;nbsp&amp;nbsp&amp;nbspPalacio Canalejas    Sin embargo, en Otero no hay hoteles, por lo que si preferís, podéis alojaros en un hotel en los Ángeles de San Rafael a 5 minutos en coche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmación</title>
      <link>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/confirmacion/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 16:50:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/confirmacion/</guid>
      <description>  ¡Confirma tu asistencia! Bueno, pues como podéis imaginar organizando tanto sarao nos resulta un poco complicado dimensionar la comida para cada día, el transporte... así que por favor rellenad este formulario lo antes posible y así nos echáis una mano. Por favor, no nos hagáis perseguiros ;)
 Cognito.load(&#34;forms&#34;, { id: &#34;1&#34; });   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Info útil</title>
      <link>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/info/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 16:50:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/info/</guid>
      <description>¿Y cómo llego?  Pasaremos todo el fin de semana en Otero de los Herreros, un encantador pueblecito de Segovia muy cerca de Madrid.  Aunque lo más fácil es llegar en coche desde cualquier parte (Burgos, Valladolid, León...), desde Madrid también es posible llegar en tren. Eso sí, es un regional y es un poco más lento, tarda una hora y media más o menos.    ¿Y dónde me peino?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gracias</title>
      <link>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/thanks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.pareciaquenoperoalfinalllego.com/thanks/</guid>
      <description>Lo prometido es deuda y aquí está el recuerdo de ese fin de semana tan maravilloso que compartimos con vosotros. Esperamos que os guste, le hemos dedicado muchas horas y mucho cariño!
el vídeo  Empezamos con un vídeo de la boda, no os preocupéis es cortito!   Podéis descargároslo aquí
las fotos Y para los amantes de las fotos un album muuuuuuuuuy largo que hemos preparado nosotros mismos con mucho cariño.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>